究竟依家d電視劇點賺錢？

依家d電視劇，
下下都有電影級既長度，電影級既攝影，電影級既場景，電影級既演員
以美劇一季成十集，大粒星演員片酬逐集計，
究竟係點維皮？

廣告，贊助同版權

其他唔知,大陸咩愛奇藝果D會搞會員制,你有會員就可以快過其他人睇D集數

咁計電影咪食水好深

唔通搞手只求打番個和？

洗黑錢

呢d劇無得賺 電視台只係求打個和 大家開開心心煲下劇

植入式廣告

都係嗰句，呢d野電影都做到，
咁電影個食水咪好深

咪玩啦大哥，美劇最貴個套都係千幾萬一集，即一季都係億幾，電影宜家d大制作都幾億啦，個成本都唔撚同